[跪低］袁國勇及龍振邦撤回報章撰文 稱對任何誤會表歉意

袁國勇：中國人陋習劣根是病毒源頭 「武漢肺炎」易明

港大微生物學系講座教授袁國勇以及同系名譽助理教授龍振邦在《明報》撰文，指民間及國際媒體使用「武漢冠狀病毒」或「武漢肺炎」直接簡單、通俗易明，亦方便溝通，文章又認為中國人陋習劣根是病毒之源。

呢篇?

DAMAGE IS DONE
勇仔好波

撒唔撒回已經唔重要 真相大家都知肯唔肯去承認姐

講真話都唔得
中国人真係垃圾到冇得救

係

唔會怪教授

收死亡恐嚇令 ?

唔知袁教授係咪唔會再出現喺大家面前 ......

武漢肺炎

唔該推twitter啊

袁教授真係玩政治高手
獲獲都打政苦一巴

如果香港有廿三條，袁國勇教授就會被軍政府起訴造謠生事。